肥婆點樣減肚腩

個肚大到好似8個月咁

放棄

瘦咗1.5吋腰 13磅

斷食減下胃腩先

食緊16：8

食返兩磅雪糕

我唔鍾意食雪糕 甜品

我有一排試過，條腰真係減到啲
不過我冇好好控制自己

飲汁定16：8？

手起刀落唯一解

16/8

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

幾高幾肥？

真心想搵人簽我做代言
但而家冇以前咁流行纖體中心

16/8一定要cut一餐
一係早餐 一係晚餐
如果唔食晚餐好辛苦

突然間肥定慢慢上

戒醣 有氧 一個月見效

啱啱擺脫1磅1cm

算啦，你依加肥，成世都係肥

慢慢肥
加埋身體荷爾蒙失調

啱啱成功增磅

點戒醣
已經有氧同食丁丁澱粉

重未會信命

你幾高幾重

早餐飲冰滴黑咖啡

無得搞 本身肥底 減完一樣反彈
放棄/重練

禾唔飲咖啡奶茶

當水飲，有飽肚感架

點重練 我去尖rm冇人教
我唔識

飲完心悸手震

燒肉喪奶 零食成日買

磅數同身高一樣

正常女仔身高

要做負重

加咗奶先會咁
齋啡冇事

163磅？

試過唔得

點負重
我唔識舉重

差唔多

咖啡綠菜減肥法

可能你身體仲差過我

#茶

食多D,食飽先有力去減

投胎

認真答你
日日全力打自己個肚30下 X 2
一個星期後就有成果

最近成功keep住1個月減2磅

減肥最大敵人係懶

我個半月減咗13磅

我啱啱真係打完60下
好想嘔 呃我

對奶茶咖啡敏感

唔鍾意食零食的肥婆

我無節食過

唔使減得咁辛苦